見到六合彩每期都咁多人買就知香港幾絕望

800萬頭獎都可以有成3000萬以上投額

中一次頭獎就離得開煉獄，你博唔博？

中一次八百萬，如果同人分得四百萬樓下，車都上唔到

全世界都多人買架啦

有錢就收啦 嘈嘈嘈
唔中又愁中又驚
典型港豬

係呀 六合彩係重生劵係活下去嘅希望
你永遠唔知你下期會唔會就係你

咁你要唔要啊
咁撚多嘢講

六合彩係二段投胎嘅機會

有錢梗係收，家陣你中過咩，1400萬分之一嘅機會中頭獎，但得800萬仲要同人分

400萬點解上唔到車？

人地要 full pay

買既人先有希望喎
利申：期期買

買咗20期呀得第一張飛中＄40

今期38個人中3獎 每人獲得3xxx千蚊

Sad到

差一個字天與地

明鳩知係呃人
我都係每期奉獻俾狗會

機率差好遠，我係話三獎幾難中

每注派12萬幾喎 小朋友未買過六合彩？

屌奶星比上邊條友fake撚左
心諗點解會小到咁

屌明明係每注獎金派十二萬
有38注中

三獎就算有1億注中都最少有$19,200
係咪小學雞到咁

唔熟獎金啫，買開真係可以叫其他人小學雞